港台工會靜坐聲援利君雅

#Appledaily #StayHome #WithMe

港台工會靜坐聲援利君雅
20210128

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

衰幾多條？
限聚
国安

非法集結
暴動
分裂國家

港台表示-

火魔都只係令政府少少驚

靜坐有乜用

自己位靜坐都唔得？

黑狗做野唔洗你教

網上集會都係集會